{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008512",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 꿈꾸는다락방펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加された予約のお知らせをご案内いたします。 予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その場合は払い戻しができません。 ペンション以外にはペットが入室できるところがあります。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、これも払い戻しはできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間は次のお客様のために遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室の安全と火災予防のため、客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することもあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典の中には、個別バーベキュー場があります。 愛する人とおいしいバーベキュー パーティーをお楽しみください。 利用料金は2人当たり20,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンです。 客室は全室メゾネットタイプで、IPTVとWiFiをご利用いただけます。 データの心配なく、インターネットを迅速かつ便利に利用してください。 バーベキュー場には基本のタレが用意されており、必要な時におっしゃっていただければサービスいたします。 常備薬としては、胃腸薬と基本的な救急薬品が常時用意されています。 駐車は可能で、ギャン·ギャンが車で5分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加された予約のお知らせを教えてください。",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペンション以外にはペットが入室できるところがあります。ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、これも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約と利用ができますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間は次のお客様のために遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室での魚や肉の焼き方や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける娯楽や飲酒は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することもあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "予約特典の中には、個別バーベキュー場があります。愛する人とおいしいバーベキューパーティーをお楽しみください。利用料金は2人当たり20,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室は全室メゾネットタイプで、IPTVとWiFiをご利用いただけます。データの心配なく、インターネットを迅速かつ便利に利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場のタレは用意されていますか？",
            "answer": "バーベキュー場には基本のタレが用意されており、必要な時におっしゃっていただければサービスいたします。"
        },
        {
            "question": "客室には常備薬はありますか？",
            "answer": "常備薬としては、胃腸薬と基本的な救急薬品が常時用意されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、ギャン・ギャンが車で5分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 654,
        "QA": 775
    }
}